摩lin佬俾人炒左，佢既遺物山齊士點處理呀？

🤣🤣

彈琴

炒埋lor 唔係點？

等雲加黎活化

山齊士做教練啦
咁撚全能

山齊士繼承左阿仙奴傳統 轉一次會炒一個領隊

炒摩佬已經貼左2千幾萬鎊，最聯真係唔當錢係錢？！

第個教可能就翻生呢

喺美國上市大把方法集資

賣佢去支超

都唔洗錢
由佢想留幾耐咪留幾耐囉

肯定係翻生踢到曉飛啦
簡直係李城車仔逼宮嘅劇本

50萬週薪，留係度其他人眼紅，就算山齊士踢番全盛時期既能力都唔值50萬週薪囉。

處決啦